[地界未日] 12月仲熱撚到成身汗

到底地球仲有無冬天架

幾時10度左右

隻狗肯比我抱住訓

已經唔會再有冬天

成26度 cls

仲敢話全球暖化係騙局